啱啱收到女友發嘅相

What a happy Wednesday

2千銀姐

未必
因為唔係香港

發你老母

香港人講腥相

叫佢影闊d
可能仲happy

Ok send lor

好肉酸 發乜相

樓主要改名做井底支蛙

分手啦
今日hi花事小
聽日撞鳩到你事大

搞9你老婆

發嘅相？
咁清潔係咪叫搞衛生

其實成嚿嘢換左佢做WrX bumper
好過羅去整？
因為刮到底了

死埋一邊啦 支那狗

準備結婚

發？
發鮑魚？

唔洗整啦有第一次就有第二次

唔係香港就一定大陸？

佢有比你屌架，包埋架

你女友發左?

發就一定係 屌你老母

Fine

fine 你老母呀

露撚左底啦你 block 柒你個一毛風向狗

姐係真係大陸啦
block 得

唔好推on9 post

拉

大部分香港人嘅英文水平真心比國內垃圾

早知換部個棍波車算

比車女人渣抵撚死

大陸狗死撚開啦
拉

支那狗

支那人發現

下世唔好啦

發你老母咩支那仔

笑撚咗

大陸仔講蝗語仲串撚柒柒咁 抵你跌錢

發

發你老母，已block

發？

幾時發大埋伯母個鮑魚

發你老母 支那狗

show blocked user

支～持

發你老母支那仔

發嘅相

發的圖

支那樓主食屎狗

忽發其相？

笑撚死我勁正正

佢有俾你屌架喎

原本臺灣人都是支那人

爛喇 支那狗

原來

Lor你老母

換s208

好襯佢又順口

發乜撚嘢 發你老母 老竇老母死撚曬冇人夠你講中文？

發乜撚嘢啊發發發直升機場啊？

大陸閪先用發字

fuck相

不如叫井底港豬啦你

發你老母 死大陸仔

你講就柒啦 收皮啦

我入嚟就為咗睇人講 發你老母

發你老母臭閪咩

樓主死返上去先，呢度好危險

懷疑樓主女朋友係大陸妹

出世到而家都無聽過昋港人用發
支那豬真係賤過地底泥，老母肯定係做雞

樓主女朋友個鮑發發聲出晒水

睇小啲大陸野啦，發乜9

攞
支那狗

Bumper 拎黎撞架嘛

發發發發發
發你老母臭閪

抵撚死
邊有人咁撚蠢畀部車條女揸

支那人後代

死支耶狗

見到發字所以入黎睇下係咪hkdiscuss po

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

那

井底支蛙

發你老母死大陸里

哇

What’s up bro

back home 8 binbin

發你老母臭閪

喂喂支那狗
我屌你老母，快啲撞車死啦

樓主架車應該左軚嚟

樓主一定係支那人

搞衛生真係好撚柒

支那狗先會講已經發咗去 xx 群度

永不回頭

又block一件大陸閪

發你老母 腥相呀樓豬

發你老母個老母
新果間啲PR請哂大陸仔?

屌你老母支那狗

好一隻支那狗樓主

發你老母咩 肯定係支那人

永不遺忘。。

永不磨滅

大陸仔咪撚上連登啦

發相

支那狗 走啦

已封鎖會員 井底港蛙

發乜嘢

我屌你老母屌到發發聲

pin

發？我同你老母 女友黎一發就得

发你妈个B

發乜撚野

發其實愈黎愈多人用

住佐台灣幾年
台灣人9成講 「傳」都唔會用「發」wor

支那仔

發達嘅相？
有人賠錢？

返鄉下啦大陸仔 學咩人揸車呀

來了香港多久唄親？

發你老母死支那仔

發你老母咩死支那仔

推post 等多d人block 樓主
等佢單機

發?

你老母個系就發喇

你不如唔好叫井底港蛙
索性叫井底支蛙啦
反正你都係支那畜 又岩音

發你老母呀死支那仔

發你老母咩

最近食煙果時識左個人，話自己以前你度讀書

又打個比方，屋細搞衛生都方便d

然後發現佢係痴線既

我屌撚到你發發聲 發你老母

發你老母

死支那狗

發發發發你老味

發不嬲係中文
老一輩會講 唔識英文為主

發發發發發發發發發發發發發

90後表示：細個屋企人真係用發字 其實好多支那用詞都係以前香港用詞 只係我地少用左
依家個個都用send邊有人用傳咁撚柒嫁

咪on9啦 老一輩會講係因為佢地玩得we柒多咋

屌咁少野買支筆自己油左佢算啦
大把女停車場落迴旋斜一邊刮哂落牆呀

咁都要開post
關我撚事咩

發你老母臭閪咩支那狗

要拉闊個畫面睇

台灣邊撚度
有無工介紹

仲想入嚟睇下啲相係咪發到漲卜卜

有語障就留少啲言啦
支蛙

你女友發姣 發乜撚

姓衛嘅先生俾人搞

好明顯大陸哩

是但啦撞多幾次先一次過整囉

樓主pin啦

發乜撚嘢？發

依個名就啱喇

佢依家個名根本就係同啲小粉紅鬧香港人嘅時候會用嘅字眼一模一樣

仲要扮喺台灣？收皮啦

發你老母臭閪咩發

你第一時間諗到呢個藉口會好啲

老一輩講發個輪/撥個輪我就聽過
發個相，其實我都聽過老一輩講，不過係近幾年先聽因為近幾年啲廢老狂睇中国垃圾片學既

你女友做雞？

「發」你老母學埋哂啲蝗語

快啲撞車死啦支那狗

你老母個閪就開始發脹

發你個閪

支種 上一頁

支那仔樓主去咗邊

發你老母咩當呢度小紅書?

發你老母相
你老母臭閪發炎啊

Pin

發你老母，發到炒埋車丫

屌你，拎去修理下囉

岩就岩 唔岩就岩 乜撚野啱啱

發你老母

其實我到而家先知乜野叫攪衛生..... 第一次聽時以為係同啲傳染病有關既野

唔撚識廣東話？

發你老母咩 支那人？

澳洲?

睇到樓主個post 我以為自己去左廣東論壇 發個輪？

發發發
所以今鋪你發啦

你應該叫 井底支蛙

係你老母

發你老母臭咩...

真係發你老母